（你無資格做軍人） 係咪因為姦左個少女

大陸仔落到黎見到16歲少女
色心起

姦撚左

比上級知道
屌鳩佢無資格做軍人
但此事涉及
1. 解放軍做popo
2. popo聲譽

所以一定要蓋住件事

推

自推十連

幾個月
屌你老味全部中幾次啦

on9

肯定唔係
就算屌都係屌手腳做得唔乾淨,留低左證據
佢地自己係連幼童都可以落手搞(三色幼稚園性侵案)唔會有道德底綫

負評請解釋

天才

咁凡事都有可能嘅，視乎個%係幾多遮，我買注6合彩都有千鳩萬分之一機會中頭獎

唔會啦，支那軍嗰d再慘無人道d都做得出，呢個先係佢地做軍人既戈資格

借落嚟人生路不熟
未必要犯呢d險
多數係本地差佬做

少女被黑驚輪姦 昨於QE進行墮胎手術

#2590 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區